（無圖）100毛 呢條囡 好留意左好耐。好足料

比佢同事食左啦

左面多圖

咁既樣

利君牙正D

d奶假㗎

有落海底椰 個湯有奶味

左左左左左左。 聽講咁可以召喚到一個風雲人物

蒙頭入閘

最正係黃慘盈

留意右

左邊俾你都ok

屌 諗住有第二個vien 一睇 離哂罩嘅

個對野真係royal級